據了解 梁家榮曾向員工明言：「頂得好辛苦」

作為公營機構的的香港電台，一直處於風眼，記者的專業尖銳提問，屢成藍絲狙擊矛頭，及後《頭條新聞》諷刺警方遭投訴、《The Pulse》節目主持問世衞會否考慮讓台灣加入觸發「一中」爭議，已令身為港台台長的梁家榮全身中箭。

就算去年反修例動爆發，部份港台記者惹爭議，他亦未與藍絲大合奏，施壓訓斥或干預。據了解，受壓的梁曾向員工明言：「頂得好辛苦」。

繼續頂

幫你一齊頂啊 頂住啊

撐港台
CLS佢地啲片
寫email 比rthk ofca
再出tweet

估唔到佢咁硬朗

頂住呀

一齊頂!

頂住, 支持

真心估唔到梁家榮可以頂到咁

除左佢同國泰前CEO
其他人都即跪

頂撚住啊

面對藍絲嘅批評，大家可以講: 港台唔係黃，佢地只係做正確嘅事!

真公僕

一人一封感謝信。

寄許CS office, 要求跟進。

多啲CLS港台，撐港台，推！

rthk 係依家嘅困境嘅燈塔都不為過

可以點幫

真係手足

有風骨

做返正常程序
一路平安

榮哥

人人一封感謝信支持

我好想幫你手

只係做返自己專業嘅香港人
咁就夠

頂住

辛苦哂

有咩可以幫到手

推到榮哥見到

我們同你一齊頂

唔好咁快放棄呀處長

當今香港萬中無一
佢大可以刷鞋食住個勢上位 但佢選擇比人批鬥住黎退休
真正既情操高尚
雖然想信最後既結局都係一樣要屈服 但起碼有try下

二百萬一齊頂

百個香港人99個都只係想上位

可唔可以再搞個和你send email鼓勵支持RTHK

要企喺最前面對極權真係唔易，推

721831101111

佢真係好硬淨
點估到港台要靠亞視人頂住

頂住啊！！！

仲記得當年梁家榮係亞視過港台，比人屌到仆街
又話染紅又話港台玩完，依家竟然係佢頂最耐

撐到底

點樣可以幫到你

有無得直接send比佢打氣

就算頂唔住都以你梁家榮為榮，梁家全家都咁光榮

港共底下，其實都應該頂唔耐
RTHK的覆滅是可以預見的事

咁落去佢頂唔得幾耐

Oushhhhh

梁家榮真係算係咁
辛苦哂了

面對咁大打壓，好擔心佢遲早撐唔住
加油！！！ 香港人以你為榮

加油

港台將來都唔明朗，一係要交人，一係要佢走

佢試過無堅持自己專業柒咗，當年佢老細同佢講江澤民死咗，但佢哋新聞部北京啲線人都話無消息，但最後聽咗老細支笛報點知到今日都未死

我地應該搞返個撐港台集會

可惜有限聚令 屌

其實佢頂唔住都體諒

唔知佢頂到幾耐
下任一定染紅

真心欣賞尊敬
大家sd 咗email 讚港台未

佢等退休
冇人想晚年失節
佢保緊自己清譽姐

好似每個新台長上台都話港台要染紅，但最後個個都冇跪

梁家榮完約之後
港共肯撚定換個深紅處長上去

撐呀

咪就係個個都係得把口頂佢咪頂唔到落去囉

好似下年完約,頂埋依年

同生活一樣 維持一啲以前認為係"正常"既野到而家係咁艱難

實知佢辛苦, 打份工,上面壓落黎, 真係好難頂

聽講,好多人都晚年失節

已經好好

如果樣樣都有藉口 大家做咗港豬好耐

唉

對住一個無賴政權，咁頂法分分鐘有性命危險

頂住啊屌

佢真係仲有以前傳媒人既風骨

係咁啲情況肯頂到依家已經好難得

仲有二百萬人喺你後面頂住

係依家呢個垃圾政府度想做好本份都唔得

唔理佢咩目的
事實上佢的確好努力維護緊rthk 嘅尊嚴

加油 繼續撐住

香港人究竟做錯咩

當初我以為佢係藍屍

加油啊我地一齊幫你頂！

香港 勝在有RTHK

respect

真係估唔到佢頂得咁耐

支持梁處長

我地一齊掙扎

最有骨氣既亞視佬
respect

我哋知你頂得好辛苦

撐港台

當初蘋果仲話佢梁粉，真係怪錯佢

想問下依家有邊隻老曱甴唔係晚年失節

你係真正嘅香港英雄

呢D真係不負新聞界
同猿XX真係差好遠

一齊頂住！

多謝你呀

佢頂住自己嘅專業
致敬

公務員典範
如果每個公務員都恪守專業
香港就會有希望

一齊頂 落去

頭條仲會唔會翻生
我真係好鍾意睇㗎
嗚嗚港台先係真正為香港人發聲
如果可以我願意用十個tvb換一個港台

湯渣
入咗再出殯大聯盟嗰幾位大學校長
……

大把人為咗榮華富貴晚年失節

大把人退休後大把出路
為咗呢啲出路殺埋老豆老母都得
佢真係算好有風骨架啦

唔洗驚
背後仲有班有良知嘅香港人為佢頂住
佢並不孤單

成班港共狗官望下啦

你地唔係無得揀，係自己放棄甘願做中共隻狗

無論點 佢真係盡力頂住咗

頂撚住

都好多人等退休, 好似劉江華咁,一樣等同退休, 兩個比較真係.....

推
同你一齊頂

手足

寫信呀

寫信師進場

Push

2011年9月5日，亞洲電視宣布，梁家榮以私人理由請辭亞視「高級副總裁（新聞及公共事務）」，即日生效，其職位則由副總裁（新聞及公共事務二部）劉瀾昌接任。亞視當晚的《六點鐘新聞》報道消息時播放梁家榮的錄音訪問，梁家榮解釋，因為盡了所有努力仍然未能阻止前中共中央總書記江澤民的誤報死訊新聞出街，他引咎辭職。言下之意，應該指有亞視高層施壓，要求該報導當日非播出不可。

放心 下個處長上任 一定變cctv

梁定邦

流水式行去廣播道撐港台

Respect港台加油

推

要唔要做啲野讚吓梁家榮
不過佢上司應該都唔會橕佢

寫封email支持下

丫叉手足俾人惡意攻擊

撐住

可惜佢都就黎退休，頂唔得幾耐

辛苦了

召喚讚賞師
寫信表揚下港台員工

支持

啱啱check 咗....去到2021年8月....

亞視江澤民死訊就係佢有份，何來有清譽

至少仲有一年

我哋一齊頂，唔可以失守㗎

梁sir

大家真係要做啲嘢支持，想問寫信同email去支持rthk其實有無用

所以d人聽到佢跪左可唔可以唔好鬧住先
依家政界有邊個可以好似佢頂得咁耐
就算有一日港台頂唔順 我都唔會怪佢

加油啊

佢真係盡力

快啲寫信去支持下港台

可能佢都想佢地快啲死啫

手足眾籌 濫捕需要付出代價 時間緊急 得返6日 仲差2百2十萬

頂住！

梁手足加油呀
好多人撐你呀

真係頂唔順就好狗頭傻強話已經訓斥左有關員工咪算

一齊撐落去

頂住港台啊

梁生頂住

好難服待
人地做正確既事就得啦

撐

辛苦港台上下

然後啲屎忽鬼會話支持信唔可以抵消投訴

加油呀

多謝你

就算實際上無用至少都係種鼓勵
港台會分享返出嚟俾員工睇

丫叉手足俾人惡意攻擊

求一埋email 同template 寫信撐港台

唔緊要
係真心想俾支持港台

唔關黃定紅定藍
港台編輯自主

雖然壓力承受果個係你，但我作為普通市民都會明白，你個付岀唔會白費嫁！港台加油！

一人一封讚揚信！唔好放棄港台

作為老頂嚟講，真心對員工好
同埋佢對自己嘅工作有堅持有原則
呢類上司真係買少見少

我終於明白點解大陸人咁愛國，原來打幾隻字話支持就可以拎到光環

一個梁家榮 一個馬道立
我地香港人多謝你！

除左寫信仲可以做D咩

會唔會再發起次好似之前噏家家集體email寄信去支持下，安慰鼓勵下都好

屌你地 淨係係度講多謝冇用

每次港台有正既節目

就寫信讚揚

咁就算梁家榮比班仆街保皇召上立會都有野揸手撐住

屌
起雞皮

Push & respect

支共要將港台變成另一個央視
全面炒人換班狗入去係必然

榮哥頂住
好多人支持你

《頭條新聞》壽終正寢 太后親述心路歷程

真係估唔到 但佢都係守緊傳媒專業，真實嘅新聞。

港共咁多動物係因為怕事實

香港市民唔會係只係後面頂住你要你頂晒所有箭, 我地會同你平排手牽手, 一齊頂。 其他戰線既人會加油, 台長亦都加油

一齊頂！有風骨有專業受敬仰真香港人👍🏻

辛苦晒
香港仲有梁先生你呢d身處高位
但係仲肯秉持一貫作風嘅人真係非常難能可貴

我哋一齊頂住

IN RTHK WE TRUST

中共統治下應該頂唔得幾耐

感動

我哋一齊頂吖梁家榮。我哋係同路人

一齊頂

頂住！！
但頂唔到 都冇計啦

頂住呀處長

加油 頂住

有冇辦法幫到手
廣管局含撚啦

榮哥
辛苦曬啦。。

亞視嗰時報江澤民死訊出事，估唔到佢原來咁有骨氣，請受小弟一拜

佢唔交人，分分鐘要佢提早走

始終考評局、RTHK、法院都係收港共錢，受港共操控
人在屋簷下，點可能堅持到自己原則？
尤其係香港已經擺明車馬變成警察國家
點樣幫助離開RTHK既員工，先係真正重要的事

讚賞師出動

以前以為佢好奶的
估唔到咁有腰骨

好少有咁清高既官
全港撐佢

想當年佢接鄧公公時都好多人覺得佢係政府嘅人……感激佢對傳媒專業嘅堅持

唔好跪呀 求下你

繼續頂呀

我頂撚死你.jpg

RTHK直情係政府部門

佢走左一樣會有人交人

頂撚住呀！！！！！

(YOUTUBE戰線)(香港電台92.8萬 位訂閱者)同我訂閱港台,要過百萬

香港電台92.8萬 位訂閱者

TVB (official)64.6萬 位訂閱者

要港台進一步拋離TVB

比好多連遊行都唔撚去的仆街仔好好多
成個政府針住一個人的個種壓力，唔係人人頂到

上到立法會重要比４０個奶共派屌４０次
依邊又話怕影響港台的中立正確而唔搞支持遊行
班奶共白頭佬就去批鬥幾十次

頂住呀！加油

支持香港電台

其實佢依加都真係政府既人
政府請佢
但只係政府入面真係萬個都奴才黎姐

RTHK係公營機構，算係半官方，同政府部門（考評局）有少少差別

咩都幫唔到

頂住啊

大哥
你兩個機構倒轉左

考試局都未跪曬

但佢本身係亞視黎

全身中箭

頂住啊

頭條新聞都係做埋今季就停

支持港台

合佢地收好多投訴 咁表揚信寫去邊先有用 寫返去香港電台係咪得佢地自己知

香港人不會忘記！🙏🏻

想像得到有無窮壓力

大家要一齊打氣

可唔可以表揚梁家榮

頂住呀
香港人同你一齊頂緊，我地會一齊捱到贏個日架！

Send email表揚下港台

辛苦曬
Respect

你呢d人其實好乞人憎，乜都鍾意諗左人衰先，覺得人地做「好事」都係由利益出發

曾偉雄之前都就退休，佢有為晚節防警暴？
大學好多校長都係做多一兩年，佢地有為晚節遣責警暴？

心胸開闊d啦

唔駛下下咁高調
不斷想進政無意思
低調下再一野反cup都係一個技術黎

覺得佢開始頂唔住

面對一個殺人政權，最緊要個人無事

當班狗無到就得，你港台先係香港人支持嘅政府機構

佢都真係算唔話得，換係第二個神早奶晒共

推
頂住呀！

當年佢仲畀人屌話亞視過去 染紅港台

榮榮

感謝，支持住！

高風亮節

辛苦梁處長

想當年佢入去港台做，我以為佢係港共走狗會清算港台，估唔到佢可以頂到依一刻，時窮節乃現

佢上任時我以為佢中共人，呢條友真係令我大跌眼鏡

梁生 香港人撐你

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

有無人有表揚信template

香港獨立

要狂send email 多謝佢哋

你辛苦定香港後生前線辛苦 比人打比人殺 你辛苦d 咩

加油呀梁處長 頂住呀

唔計藍黃, 佢對得住自己份人工同專業

psuh

係啦，你最辛苦啦好無？

多謝，你既努力，真香港人會睇到架。

他真係盡力了…

Pishhhhh

寫入史冊

加油 香港人有眼睇

考評局學嘢

港台得返我地撐咋

如果全香港都一齊頂，試問ccp 點頂？？

我地要繼續表揚！

港台遲早一日都會冧, 大家正視現實, 要及早為港台揾一個網上廣播同課金方案

應該係 TVB / KTSF26 佬

我地有咩可以做

大家寫多幾封信支持佢啦
佢哋真係會睇架

政府入面最有風骨的人

但我地唔好咁高調啦

多謝你, 不過繼續頂!!!!

大家都係官，望下垃圾通訊局

喺公營機構做大粒好有壓力
做大粒唔可以俾人知黃咁滯 要收到好埋好埋

你咁講本身tvb添

我地同你一齊頂

英雄

梁台長真係好值得敬佩
無論結果如何
香港人會記得你為香港既堅持

成條廣播道連埋聯合道都無人估到榮仔今舖企得咁硬
要撐住呀

好有骨氣

梁家榮先生
你值得有更多香港人敬佩
辛苦哂 祝安好

實際上有咩方法支持到佢地

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

幫手推呢個 推左幾日都無人理

頂著呀

梁生, respect

好撚型

梁先生已經頂左好耐
知道你哋盡力了

頂

撐住呀

梁生，知你頂得好辛苦

多d睇港台制作節目 追蹤
佢地係靠收視 點擊率
同政府抗衡
無人睇就大條道理比人摺埋

受細佬一拜

support

唔做頭條新聞有乜問題?
開過新節目貼地新聞囉

真
想佢死就寫信表揚佢啦

點幫

寫信支持個節目我好支持
但支持某人就真係唔太認同

你寫支持港台就ok
我諗佢都明嘅

香港人都頂得好辛苦
一！齊！頂！落！去！

Respect
跪都係正常
起碼都叫守住班員工，暫時冇打壓佢地住
不過可能都要預定要炒幾條殺際旗

我地同你一齊頂呀！榮哥！辛苦晒！

不如大家開始每日一封email去讚揚佢地啦

記得佢初初落嚟仲俾人屌空降
估唔到咁有風骨
respect

佢真係命苦
90年代做緊TVB事業如日方中嗰陣移民美國 畀袁志偉上到位
迴流返香港做亞視 又要面對支那老闆食死貓
而家做廣播處長又要頂住港共壓力山大

不能做黃，就做紅！做到最極端嗰隻！
批鬥班藍嘅唔夠紅！
將文化大革命2.0嘅重心轉向敵人身上
既然咁想香港得一種聲音，就做俾港共睇！
以退為進，港台頂住啊

我都係。以為他以前係TVB和 ATV高層，會親政府些。

支持港台
港台係香港人嘅電台

係為社會發聲
佢唔係同政府抗衡

希望大家一齊學下
能力愈大
責任愈大
梁家榮先生多謝你

個個老野都爭住奶中共喎
佢地唔係等退休咩

有咩用
通訊局淨係睇投訴唔睇讚揚

追蹤 分享 港台節目
下載 安裝 港台apps
推高點擊率 下載率
我記得佢點係立會內用點擊率
質番打壓佢既人

希望考評局用專業去處理

頂住！！

梁家榮

做左就返唔到轉頭,到時中共港共覺得施壓有用
其他媒體無一倖免
雖然而家都一直施緊壓

岩既野

梁家榮記住要嚴懲頭條新聞個監製

點嚴法？

訓斥

港台獨立啦

有冇話可以送個生果籃俾啲精神支持佢

真係唔知可以點幫

可唔可以一人一信寄去支持？

港台係報真新聞，唔係ccTvB為私利扭曲真相，絕對係香港嘅榮光。

位列蘋果，立場之列
一齊頂住港台

估唔到榮哥臨尾都算做番單應該做既事

港台同商台一樣，都撐左好很多年了。好難撐，有咩要支持既話就出聲，香港人會幫手，大家話係唔係！

台長

梁總

push

查實我覺得敵進我退。。。。唔需要下下係頭條玩

佢真係算係咁

我已經做晒啦

全香港同你一齊頂住

頂住 有咩出聲 唔洗講咁白

梁局長

老實講

商業CEO為公司盈利跪

佢跪就乜著數都無

借個位，求幫推

有幾多人上街撐港台頭條新聞繼續製作

支持港台
投訴cctvb

Support

係港共既壓力,冇得佢唔跪
唔係跪左有著數,而係唔跪會被批鬥
睇下中聯辦幾時出聲

其實反映左每個階層都需要有我地既人支撐，even呢個腐敗既政府都要有
有時會出現意想不到既效果

加油頂住呀

好多謝佢頂咁耐

頂左好多啦，辛苦晒

轉人接力!

頂住呀！

加油呀！

記得Like Follow Share！

支持RTHK! 支持頭條新聞

back up!

要寫信讚佢

頂唔緊啦

一人一信支持台長

Be Water

RTHK 頭條新聞 2020 1-14 集
第 5 集係 480p
其餘為 720p

BACKUP LINK 1：
影片由 LIHKG 會員 @斯羅@ (#39710) 上載

BACKUP LINK 2：
影片由 LIHKG 會員 power_off (#1886) 上載

其實都估倒嗰時利君雅咁追問柒婆
啲保皇派藍屍已經想搞鳩港台
如果佢唔硬正啲 一早跪咗

點樣可以幫下RTHK頂，認真問

希望佢同考評局可以守住

多謝台長
亂世中的一股清流

同問
又唔係私營機構 想集資都唔得

都頂咗一半，頂埋落去

畀一半人批鬥啫 仲有一半人撐你

宜家有幾多手足直頭要坐監

佢真係已經好勁

台長 辛苦了

Hkeaa跪撚左啦

講岀重點 上次立法會比人少其中一個重點係話電視收視率唔高 港台好似响最高時段收視得零點幾
平日夜晚睇電視會轉去31台支持 明明啲節目咁高質

加油啊！

港共下一步就換台長
根本冇規則可言

希望他可以頂到完約

其實都估唔到佢會頂到咁耐 respect
依到仲有好多人一齊頂住

做英雄真係唔容易

Backup咗未

台長，頂住呀

全香港人同你一齊頂！

繼續頂啦，如果頂唔到咪屌柒佢哋返轉頭囉，班垃圾膠官係抵屌㗎

佢頂到，下個都未必頂到
佢受嘅壓力應該大到痴線
上中下嘅親共藍絲都隊佢
佢無跪已經好痴筋
我地做到嘅，就係subscript 同like仲有去下信表揚吓

唉吊我地可以做咩撐佢

支持台長！
已經無乜幾多個做到咁高職位仲可以堅持有良知

我地到底有咩可以做到幫手

睇黎台長應該好快比人換

香港冇咗香港電台唔得㗎頂住

真係英雄莫問出處，佢亞視出身都仲Keep住咁有風骨

屌港台啲節目好本土好高質我好鍾意睇

一年前未有反送中之前
睇tvb多 一日到黑講大灣區 講一帶一路 播外購劇
覺得電視冇曬野好睇 好唔開心
有一日星期六轉去港台
feel到細個睇電視嘅感覺返曬嚟
好有香港味道嗰下真係有感動到我

真心欣賞港台

巿民同你一齊頂

電視台員工本身無問題
係背後既高層搞到咁差姐

近幾年獅子山下成本低但拍得好好睇

524

我都想像唔倒點樣頂

I love you, mr Leung

榮總
喺呢個世道有風骨、秉持專業絕對係難能可貴
令我諗起《逆權公民》
睇返成個官場都唔知有幾多人做到

頂住呀 都掘頭啦 頂埋佢 當係臨退休前留返個回憶畀香港人

我覺得梁家榮應該晚晚隊安眠藥同睇心理醫生
好撚大壓力
可以點支持佢 好無力

好似話會開會討論存廢 未有定案
希望運用公務員最勁嗰招，責成專責委員會研究、檢討、審視、再外判俾外國專家攞獨立意見，拖一年半載，拖下拖下無咗件事
如果識得咁玩我當佢頂到

最慘係成個政府高層得佢一個做到
係危機下，本來理想當然既事都會無比艱辛，係咁一面倒既情況下，梁生捨易取難無歸邊真係好難得
各位有能力有志向既人請抱著臥薪嚐膽既決心上位

請支持港台記得CLS

最仆街係寫幾多封讚揚信
班垃圾狗官都唔會提
反而投訴信就無限放大不斷提

頂住呀加油

辛苦哂。難得的精英公務員

果時泛民仲話佢接管港台會變亞視

處長😭😭😭

佢真係算係咁，守住名節

真心 將心比己 真係好難頂啊大佬 你地諗下對上一個曾蔭權，都唔係話全部頂哂，都搞到下場坐監

不如籌錢登蘋果頭條撐港台

戇鳩
中共港共要搞你
你退休晚年都要搞
睇貪曾就知

頂住
大家都一齊頂住

唔好放棄啊

做節目既，除左廣告收益值得高興，仲有係節目出街果陣有人欣賞有人睇，會成為茶餘飯後既話題
香港真係顛覆價值觀

值得留意嘅係
考評局單嘢上到兩辦同柒婆出聲

但呢單繼續只係繼續由班民間藍屍、親共派議員批鬥，兵力細好多
除咗畀位邱騰華上位做政務司之外，仲有因為梁家榮係689請，以免又中回力標

今日搞得香港電台，聽日就搞蘋果，後日就搞連登
究竟香港呢幾個月發生咩事

咁RTHK死得仲快
人哋盡力幫RTHK拉返去扮中立
你咁樣係做乜撚嘢

梁台長

咁促請政府尊重言論及表達自由？
冇話要直講嘅，但要俾人知有民意支撐住

多謝 真心

呢個位係咁，應該一早就知會捲入政治
冇可能食到兩家茶禮，只需要做自己認為啱嘅決定

梁家榮係97打後唯一一個為市民服務既官

辛苦曬
頂到今日

唉個個都捻住用念力就係幫佢頂，跪低都係意料中事，頂倒咁耐算係咁

最尾5分鐘...痴線

師兄弟歸位!!!

頂住 辛苦哂

Respect

邊個唔知民意支持港台,頭條
讚揚信幾萬封, 投訴信幾千封
咁通訊局淨係捉你比人投訴個位jer住你

白痴仔以為自己看透世事，你呢種人真係好撚煩

大家一人一封感謝信！！！

仲未瞓

你都係啦

諗起你果次5001

唔好提喇

我溫書 臨瞓前推幾嘢

頂住啊！

要屌撚住

加油呀，頂住呀

準備寫信支持處長

真係好 唔好話畀油巴知我入嚟

出返張文宣叫梁家榮頂住, 支持下

大家backup咗未

頂埋落去

油巴

真 香港人

真係唔好一陣又jer住我

頂住？頂到幾時？

好感激佢！流芳百世！

香港上流班所謂精英就係缺少咗呢種諗法，先會搞到今時今日咁。你睇吓陳健波，名譽？食得架？唔好撚阻住我收成期呀！

我都差唔多瞓

梁家榮係無線出身,非公務員.(梁家永才是港台公務員)
被中共欽點做處長.勿忘這一點.

同問

辛苦

香港人與你同行！ 頂多陣呀！

真漢子

大家做嘢

多謝你嘅堅持

其實頂嚟無用
你幾多個人撐 中共壓落嚟都係收皮 換個人嚟頂又頂到幾耐？

都話直接一國一制好過啦 依家無第二條路

Push!!!!1

Psuh

梁振英另計

of coz

唔夠無恥，應該學林奠咁 唔介意任何批評

加油啊屌！

Push.

其實佢係考入去 中共揀佢 定 政府揀佢？
真係好佩服佢仲可以企硬
之前利君雅俾人屌佢都保佢
港台頂到咁耐已經好好
利申： 每日都會睇港台節目

Salute

政府揀佢，咁15年既時候冇人知中共要係香港搞文革

Pushhhhh

估唔到佢咁硬淨

呢啲先叫做OVER MY DEAD BODY
唔似啲柒頭冇話語權出黎9UP
到2020都仲俾人恥笑緊

呢個時候， 好需要大家寫信去支持港台

撐港台，撐住呀

謝提醒，即刻寄信去。

大把人唔要尊嚴又跪又奶啦

up

大家一齊頂住

一個做返自己本分
堅守新聞原則嘅人
係依家個社會 被打壓迫害
又一力證香港港共統治下 又倒退

多謝RTHK客觀持平，報導真相

依家做返一慣正常嘅工作都會比人打壓，只能怪太多紅媒

梁家榮任期下年8月完結
港共到時就揾個奶共人士上任
港台正式玩完
大家作好心理準備

佢係因為阻唔到單野出街而走

同埋冇記錯既話亞視新聞響未有王征之前係正常過cctvb?

香港就係有太多好似你呢D垃圾所以先咁撚多人鍾意捉鬼

梁家榮於2008年12月8日辭任亞視新聞部副總裁[3]。2008年12月15日，梁家榮表示，留任亞視新聞及公共事務部[4]，代由譚衛兒出任亞視新聞部副總裁。而因亞視新聞部高級副總裁關偉已於2008年12月8日辭任、重返無綫出任總經理助理，梁家榮2008年12月18日接替關偉晉升亞視新聞部高級副總裁。

兩個奶共台都做過,你想屈乜撚野失節
倒不如話佢奶都奶得天經地義

食屎啦死陰謀撚

頂住呀榮叔

歷史會證明一切

驚閪咩
要拉你 咩理由都講得出
正如你要去 咩理由你都會照去

梁家榮真心估唔到

佢一開始頂已經好意外...

佢退埋休都唔知會點

721 831 101 1111

其實係咪應該組個集會支持港台?

良心

有咩做到可以幫到佢

頂撚住呀
我地可以點幫

加油台長，你係少數有風骨既官員，感謝你企正義的一方

我返工夠辛苦啦 我咪又要繼續返工 屌你老母
同我呻辛苦阿？

李鵬飛主持《風波裡的茶杯》，但只做了短短十三天。成綬三／陳壽山事件發生於2004年5月，前中英聯合聯絡小組中方代表成綬三在5月18日晚上致電給李鵬飛，大談李某家人的近況，說他「太太很賢淑」、「女兒很漂亮」。翌日，李鵬飛就以不想和其他名嘴一般、家人受到滋擾為由，辭去電台節目主持的職務。

中共手段並唔係咁簡單
台長撐你
香港電台撐你

加油呀
祝梁總一生平安
真香港人會記得你為言論自由付出過嘅努力

多謝你堅持為港人發聲！梁處長 衷心多謝你同埋你所有同事撐住！

不如係香港電台交個藍絲出來當交左人.

加油！一起的撐

好明白佢壓力好大, 做乜都會照支持

辛苦台長了！你是香港人的驕傲！

台長的頂硬上精神就係香港人不向惡勢力低頭的推動力！

等睇連登仔抹黑

多謝港台，撐住呀！

support RTHK

生於亂世
大家都有種責任

頂住
感謝梁家榮已經好好站在香港人

外部公開招聘又唔算欽點嘅
至少個結果證明唔係

頂住丫，港台係香港人嘅電視台
你係電視台嘅支柱

美籍,可能美國要佢企硬

頂住呀!!!!!

依家良心署長真係買小見小,...睇下其他署
全部都跪晒...可能真係得番佢係咁中立頂住

見到你呢啲on9就覺煩
一齊頂？點頂？連登出po呀？

佢俾國家領導人、紅媒系統鋪天蓋地攻擊
而且仲有好多我哋睇唔到嘅壓力（可能包括恐嚇）
而且都未跪低
只係私底下呻一句都唔得？

真， 打幾隻字就頂到咩
笑死人

去RTHK官網、app、podcast、YouTube、FB、上網刷view、正評、share
寫讚揚信
真係有用
梁家榮幾次都用view數、讚賞數目反駁親共派
雖然邱騰華話咩「讚賞唔可以對沖投訴」
但如果梁家榮無呢Dview數、讚賞數目back up應該一早俾人炒咗

you are not alone ！！

課俾梁sir自己搞channel玩好過

頂住 做緊正確嘅嘢意志應該要堅強

嗰陣佢上，仲以為佢會奶共

PUSH

係好難頂 但係仲有好多香港人撐你地

風骨

咁如果下一個咪又紅又藍

但呢個局始終要破
而家太被動

恐嚇咋？ 你知唔知有幾多手足俾黑警打到頭破血流呀？
學人呻辛苦！

佢處長仔黎架咋，撐到咁耐已經好勁
你要知道佢既對手係中共既人 淋病 比卡超 同 仆街

玩極端化？
你話俾人恐嚇唔及俾人打到頭破血流慘
無資格話辛苦
佢都可以話俾人打到頭破血流唔夠俾人斬手斬腳終身殘廢慘
無資格話辛苦
跟著第二個又話俾人斬手斬腳終身殘廢唔夠俾人殺全家慘
無資格話辛苦
憑咩劃條線 要過咗條線先有資格話辛苦？

我諗會再次派AO做

推推推

繼續頂
如果唔係你
就仆街

其實梁家榮應該係最後一位喇, 之後一定會派D仆街入去搞死港台

梁家榮好型。佢真係撐咗好耐，希望佢頂到！

憑我係勇武派 你理和理非死軍師 含柒啦

低級分化

無得退啦繼續啦

共同進退

推晒啲前線送頭話我分化？🌝